對方對你只有好感 非喜歡程度 堅持定放棄？

如題

放棄

冇好感又點會到鍾意

都有日久生情的個案
如果拖得太耐就放棄

有好感都要睇人地會唔會主動搵你，唔計閒日，如果放假紅日依d人地都搵你，並且時常有來有往，唔係你7佢3既主動次數，咁就可能有機會進一步發展。

迷思閒日由自可，到紅日放假時間你搵人，人地hea覆你，就直接證明人地放緊假唔想浪費時間響你身上反之，就恭喜你有較大機率中

番工傾收工傾放假都傾
叫我幫佢決定著咩衫
曾經有啲事發我脾氣
然後話要對我溫柔啲
真係愈來愈溫柔
就黎抽黎唔到

堅持

追人是很快的

放棄
但睇死你都唔會放棄架喇

放棄啦

你個名